{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157530?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월라꾸르풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせにより客室予約状況がリアルタイム予約と一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は予約金額に適用され、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ご利用日当日のキャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 入室案内では予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、客室禁煙、プール、露天風呂が提供されております。 フルのご利用は予約時間に合わせて用意され、バーベキュー場もご利用いただけます。 炭、グリル、トング、はさみ、手袋のバーベキューセットがあり、価格は1セット3万ウォンです。 ペンション内にはカフェがあり、駐車も可能です。 愛犬同伴は不可能で、涯月海辺とCUコンビニが周辺にございます。 ビーチは車で5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより客室予約状況がリアルタイム予約と一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように適用されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に適用され、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。ご利用日当日のキャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室案内には何が提供されていますか？",
            "answer": "入室案内では予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、客室禁煙、プール、露天風呂が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "フルのご利用は予約時間に合わせて用意され、バーベキュー場もご利用いただけます。炭、グリル、トング、はさみ、手袋のバーベキューセットがあり、価格は1セット3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には涯月海辺とCUコンビニがございます。ビーチは車で5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 489
    }
}